#
 
ตัว
ปุ่ม
กด
สั่ง
งาน
เดียวกับ
Amazon
 
AWS
 
IoT
 
Button
 
Amazon
 
Dash
 
Button
 
#
แพลตฟอร์ม
ตัว
ปุ่ม
กด
ซื้อ
สินค้า
แยก
ชิ้น
ปี
ที่แล้ว
ตอนนี้
วาง
จำหน่าย
จำกัด
จำนวน
ปุ่ม
ดังกล่าว
พัฒนา
เรียก
ตัว
หน้าตา
เหมือน
ประการ
พัฒนา
สามารถ
เขียน
โค้ด
กำหนด
ค่า
กด
ทำ
บ้าง
ตัวอย่าง
กด
ปุ่ม
สั่ง
อาหาร
เรียก
แท็กซี่
ควบคุม
ไฟ
แม้กระทั่ง
สั่ง
โทรศัพท์
ก็ได้
ใช้
ค่า
ประมวลผล
ทำงาน
พัฒนา
กำหนด
ราคา
จำหน่าย
ดอลลาร์
สหรัฐ
ประมาณ
บาท
คน
สั่ง
สมาชิก
เท่านั้น
จำนวน
จำกัด
ระบุ
วาง
จำหน่าย
จนถึง
เมื่อใด
ผลิต
กี่
ชิ้น
น่าจะ
เอา
เขียน
ไว้
สำหรับ
งาน
กรณี
สิทธิ
อนุมัติ
ผู้ดู
แล
ระบบ
หัวหน้า
ที่มา
Amazon
 
Dash
 
Button
 
Amazon
 
limited
 
release
 
AWS
 
IoT
 
Button
 
AWS
 
Iot
 
Button
 
Dash
 
Button
 
AWS
 
IoT
 
Button
 
AWS
 
Amazon
 
Prime
 
Amazon
 
permission
 
Amazon
 
